買保險分散兩間定集中一間買好？

大家買危疾/人壽 比如100萬多數會集中一間買哂就算定每間50萬咁分散風險買好d🤔

睇保障睇條款
兩間都可能係嗰一項打個Tick話有就算
真正係要睇條款 可以相差好遠

推

咪晒錢買保險

人壽同危疾
係唔係買幾多間都會賠晒？

買保險既集中一間買會好啲，例如危疾保險咁，唔同公司對危疾既定義都會有啲唔同，集中一間就方便好多。

AIA agent